依家諗返 個時分化泛民

係唔係黃毓民？
依家各路同心
唔玩篤灰
力量真係大好多倍

push

我地好多人都仲係好後生（包括我），要學習嘅嘢仲有好多